睇緊12點烈火雄心入一入嚟

Flamin'heart Flamin'heart
跟我放盡 聲音似浪
Flamin'heart Flamin'heart
祇要快樂不管滿是汗

在這一方
壞氣氛
早已滅亡
祇要快樂不管滿是汗

支持消防 支持王喜

支持羅拔仔

王喜

原來開錯台